人地波蘭幾百人拍晒片叫FreeHK支持香港，但得幾百個views

PISH

我有個波蘭friend 都做咗#Eye4HK同寫咗篇文

已like

一定要推，推到最少十萬人睇

波蘭二戰果陣都好慘

推

推！

已Like

推呀
同人地拍片人數一樣
點搞呀

多謝你地一定要唔好飛睇曬+like同share出去

push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家幫推啦

同波蘭有關，麻煩推一推

9月1日，除左塞爆機場，仲要整多樣文宣

【國際路線】全世界印依款標語

Push

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

屌你老母冇人睇？冇人用youtube?

已

堆

pish

推 liked

推 thank you Poland

721

PUSH

有d 尷尬

Tui

尷你老母尬
我好撚開心呀好撚感動呀

推!

推撚爆佢

推呀

KUUUURWA

liked

周街share 左

已like已comment

Poland can into space!

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

香港同波蘭冇乜關系都有人拍片支持

831中環見

Like

波蘭人

Lm!

即 like.

幫手推推

Liked+commented

話說一年前喺歐洲遇過波蘭人，同佢講我來自香港，驚訝地得知佢好清楚香港雨傘革命、一國兩制、主權移交等等

Pish

一定要推!!!!!!!!!!!!!!!!!

推啊！！！

熄埋個AD BLOCK喪LOOP

Liked and push

thx Polish

推 weconnect

Pushhh

Push

Between YouTube 啲like同view好似有滯後

P

睇左like左留埋言

多謝！

點睇到幾百人？

波蘭紅油

仲有好多波蘭人係twitter到支持香港人!!!

啱啱睇440 VIEWS, 5分鐘之後F5左一次, 直線上升到2千幾

唔post出黎真係無人知 支持

波蘭極度反共

G持
波蘭妹世界第一

已睇同留埋言

推～～～

得2k view
屌你推呀

好感動
咁遠都有人支持我地

推左

推 收工睇

波蘭沒有滅亡

Fight for freedom
Stand with HK

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫手tweet呀

多謝

一定要推，推到十萬人睇！

推俾大家睇

推到幾百萬views

已留言

果然係出產巫師既地方

推 入去睇加留言

大波madam就個個睇,屌

推

香港人日程表提醒事項
— 831民陣 901機場 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

Like 晒啲comment 佢

睇到尾 聽到首歌就好有感觸
推！！！

推比全世界！

比讚

已like睇哂
大家加油
相信愈黎愈多國家嘅人會拍片支持我地
Like share
Twitter Facebook ig reddit

Pish & liked

入去踩場呀屌

sing hallelujah to the lord

推推推

睇完要俾like

好耐冇聽人唱過

波蘭妹

6月27 推爆佢

Like&cm左

已睇 & like
之前去過波蘭, 都幾好玩 d 野又抵

PUSH & LIKED

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

外國勢力,好感動

Push arrrrrrr

721,811

波蘭應該對世界嘅反共抗爭都好留意

尋晚先返煲完鋼琴戰曲

Liked and shared!

J

如果搵到利雲度夫斯基黎拍一定會多幾百萬人睇

波蘭人比政府還要親

今晚各區有放映會

要搵哂所有支持我地ge片like爆哂佢

巴打做咩咁睇唔開睇套咁sad嘅戲

拜仁要賺人仔 唔方便出面

有唔射上來?

點解佢哋咁好喊咗

咪就係多得d國家比德國無限擴張 好似今日中國咁

要推

PISHHHH

BTW, Twitter 好多波蘭人支持香港架

波蘭翼騎兵

9月1 機場

唔好意思借個位

推上熱門
唔好無視人哋嘅支持

Dziekuje Polska

pishhhh

咁我陣間翻譯完開個po

(因為波蘭文嚟)

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

Liked n push

借位

港燦：這就是做人，這就是氣勢！

快D去波蘭旅行支持下佢地

我睇完一面笑一面喊
隔離同事以為我中左獎

推&share

推..!!!

We connect

比兩個邪惡軸心輪姦，
華沙起義蘇聯等德軍打殘親西方勢力先入城，
再秋後算賬d殘餘勢力

要多啲香港人睇到

Thanks for the support from Poland

東歐黎講波蘭係非常反共

推 要多啲人睇

tiu

麻包袋要正式成爲下一個行動

831

推globeconnect

Strong

波蘭人寧死不屈 值得尊敬

聽到hallelujah 又起雞皮了

推左先

推呀 條片要人！

push push

7000views都3300 LIKE都算係咁

read

thanks

我愛巫師3

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

liked and watched

睇夠十次

卡廷森林屠殺事件中班蘇聯佬好無血性, 將波蘭社會精英集體處決然後草草葬喺森林

仲有啲咩唔堅持落去嘅理由

推
要感謝人地

Push!!

已經睇咗同like 咗條片，仲留埋comment

仲等乜嘢，快啲幫手去回應多謝人哋啦！

即入

Share開佢!!

push thx

寫錯白由

kurwa

而加先知!即去!!

821

一萬了

喊咗

Warszawo, walcz!😭😭😭

推推推推推

仲有呢個

幫手推

Many thanks to Polish friends, we owed you big on this one.

推!!

set 個自動重播先

波蘭🇵🇱

全部人衝入去like 同share

每次聽波蘭國歌感覺好熱血, 旋律亦令人振奮

Watched liked shared commented

刷VIEW啊！！！

個幾百VIEWS應該係佢地自己睇番

冷氣師做野

we connect!

波蘭妹波蘭野食世界第一呀呀呀呀呀呀呀
仲唔推
利申上個月去完

we connect

thank you

liked!

831民陣大遊行 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢個留言時有12k
宜家有14k

自己得閒click多幾次

勁！

依加已經過萬

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

721
811

睇左一次

有心

波蘭野食世界第一就誇張得滯

可能我薯仔控

已推

like share subscribe

推！！

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

即刻like左

整個播放清單，
由佢自動播放同自己睇多幾次
唔好辜負人地心意

推呀
唔可以無視
like爆佢

我愛波蘭

like

連登仔真係做到野，就快20k

推 波蘭歷史好慘 但人民好堅強 we connect

幫手like爆條片

人地咁有心 推

推完再睇

要做返啲野啦

多謝巴打幫手推
同埋幫手follow佢地個page
佢地真係好支持香港人
出錢出力

請支持！

Like完要follow埋

Liked

好有心

推
人地咁有心

Like
Comment
Follow

推，麻煩大家睇完比個like

已LIKE!!

見到香港啲人會諗起六四北京，六四對蘇東坡影響深遠，另外1989年6月4日同時係波蘭國會大選、最後共產政權落台既日子

請人人睇到最後
暑假去波蘭，無咩中國人(或者話係無咩亞洲人) ，感覺都幾特別

真有心

[url]

Like咗未？

已like已睇

Sor 錯format

Yes

無data

即刻變22K 亦得
得咗

9月1日Trump會去波蘭出席二戰紀念活動
佢地需要大家幫手整一啲poster文宣
我地出圖
佢地出人
各位冷氣軍師幫幫手

今晚返屋企睇幾次

多謝佢地！！

好撚感動,
連外國都咁關心香港

相反香港仲咁多港豬

中國冇納粹德國咁勁

831遮打見

唔止呢段片，之前係Twitter都見到唔少波蘭人都響應#eye4hk

推到所以人見到.. 香港人加油

「所有」 自膠

波蘭集中營

[提堂] 九龍灣13拳廢中的士哥下周五提堂

立即普選 否則攬炒

支持左

pp

推爆佢，比多d人知咁多國家支持我哋

5月就叫緊Free Hong Kong

今晚各區放映會地點同時間 1830-2430 《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

人地菲律賓人作埋曲撐香港，但係得幾百個like

PUSH

推！！！！

捱

gooooood

pushhhhh

特登拍埋片，其實已經做多咗好多。
將心比心，以前茉莉花革命、太陽花學運、烏克蘭革命，香港人有冇咁樣發過聲

P牌can't tui

support and Push

推已like

唔推唔係人

推到全連登睇過至少一次

24k view

支持cyberpunk2077

已like!!

ohhhhhh

波蘭團結工會

即刻入去like返個先

推同Like

睇咗十次

已like及留言致謝

你唔貼都唔知，一定要比多d人睇報答佢地

推，點都要谷view rate, like同留comment 去答謝佢地

射上黎喇
我再RT 出去

我要睇呀

推。

推 加 share上fb

推啦

好想食波蘭妹

831同9月1要去邊

唔好淨係掛住討論

P牌推唔到

已like~

推撚到二百萬睇

連登正皮仲多過tweet

記住回應番
人地咁有愛幫我地

連波蘭都connect埋，幾時去到宇宙

立即retweet加hashtag

done

理性提建議虛心聽意見
Factchecked鋤死佢 炒車冷處理
咪做報警撚害人又害己

bish

721 811

返到屋企就睇睇佢

人地菲律賓人作埋曲撐香港，但係得幾百個like

P牌無得正評

大大力推

推

南韓都有

波蘭

推啊大家

去埋韓國

Free hk！

有冇人share埋去Reddit /Twitter

我地就快可以經歷二次前夕波蘭人果種痛苦

p牌幫推！

已share

果然係天主教國家
聖詩對佢哋有用

佢哋識玩喎室內拍

啲大陸人追擊唔到

d支那人好憎波蘭

這youtube channel最高點擊條片11萬

咁依條反送中最少都要破11萬紀錄啦

大家要知道好多人支持我哋
我之前去蒙古識嘅朋友
話連蒙古新聞都有報導香港嘅事
亦都好撐香港
大家唔好放棄

左下個眼鏡妹好正

Push push 🇵🇱

推到仆街

UP，己LIKE

香港獨立

波蘭旅行

撐利雲了

人地波蘭咁留意我哋，我哋都要做野和應番佢哋

9月1日，除左塞爆機場，仲要整多樣文宣

up

Thank you my friend.

push！

Like jor

輕輕一推

o kurva

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

我有個波蘭friend幫香港寫咗篇文

好正

已like and share

view數停左既?

波蘭妹 好似有個議員老婆係

推 已like

睇片like 留言

感謝各位波蘭人

其實波蘭咩事 咁支持香港既

入YT 講thank you

推到10萬時連登可能無得睇
封youtube都唔出奇

Seen and liked
P牌幫手推

仲有韓國!

再開一個post會好啲
Btw pushhhhhhhhh

已LIKE 同用幾部電話睇, raise hit rate

多謝 聲援

612 721 811

推到俾大家都見到

多謝你地

😍

,

好想親口多謝佢哋

人地同你無啦無撚
都同你聲援

爆佢 view 係基本 多謝

睇咗

24K了

24,798 views

睇左10次跟手like埋

光復香港

屌得2萬幾人睇
食屎啦

Like完一推

仲有其他片係講香港，呢條係佢地一個牧師8月14日來咗香港採訪。可以睇下佢地個channel "Make Poland Great Again"

Fight for Freedom!
Stand with Hong Kong!

聽晚就係啦！幫手推

突發！已 connect 加拿大人！ [830 感謝勇武X重光紀念日］

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Thankssss

加油 加views

韓國都有

Free Hong Kong

#ChiNazi

多謝 波蘭

Thank you Poland

唔該一人一句thank you

free Hong Kong

感動

咁都唔入去支持
叫人地點撐我地呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

香港人唔可以放棄，亦唔會放棄

多謝poles

19k lar

左眼

波嬸世界第一

推呀
唔好辜負人地心意

推！ 多謝佢地支持
Thank you Poland

哇屌好感動 大家去留言啦

推爆佢

快啲同我睇撚左佢！

啲poster整得咁靚既

Free Hong Kong! Free Hong Kong! Free Hong Kong!

Dziękuję

多謝咁多位波蘭朋友！🇵🇱

推 仲唔多謝等幾時啊

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

波蘭就算唔係二戰已經慘，歐洲肥豬肉呢個名一早已經有

順手多謝埋韓國人啦

仲有多條都要推爆佢啊

721 85 811 推卜去

推上去

Push!

推啊

Dziękuję Ci

幾百年前已經係咁比人瓜分

我都剛剛 LIKE 了

Like!!

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

推
依家先得45k咋

推
831 遮打見

求幫推

We connect Poland

仲唔推仲唔share
Fb twitter gogogo!

好感動

push..

仲有韓仔版，推埋佢

長年受俄共威脅，梗係要時刻警惕

點解咁多其他國家嘅支持
係支那國咁撚戇鳩

支那人又要玻璃心了

好感動

Pishhhh

połączyliśmy się

Like 留言 share！！！！

有人支持香港, 我地都要支持番佢

你老母就老尷

Nice

8月31日

全民上街

自己香港自己Free!

ppp

感謝你地啊

partitions of poland
呢個民族真係打不死

怒推

我發覺普遍外國人都好鐘意我地唱哈里路亞咁

Like bao kui

希魔大戰史魔, whoever wins...we lose

波蘭翼騎兵衝呀!

波蘭先比納粹搞完再比共產黨搞, 死既死走既走
全世界最多波蘭人既城市唔係華沙而係美國芝加哥

已like +share

twitter

好有心！

Push啊！！

波蘭當年都有逼害過
所以佢地好用心
無理由連click rate都唔入click

波蘭滅左三次國，三次都企得番身

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

直頭風眼位

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

多謝波蘭

鍾意左華沙呢個地方好耐
好感動

起雞皮 推

之前自己一個去波蘭旅行，去到個小鎮揾車搭，有個波蘭婆婆見我好迷惘咁，就主動走黎教我搭，佢都上同一架車，我到站時又叫我落車，佢英文唔太好都好主動沿路同我傾計，果陣都已經對波蘭人好有好感

多啲人睇到入去comment多謝佢地。

屌支持ivan咁撚多人睇(雖然係笑鳩佢)
冇理由Free Hk咁少人睇
推

由幾百升到14萬view
連登力量

即刻黎

到宜家都冇咩人知

一定要撐

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

要推呀 波蘭而家有十幾萬view 南韓得萬幾個view